一人n個令自己自卑同滿意嘅外貌特徵

自卑: 面大 倒及牙 下身肥
滿意: 眼窩深 唔生暗瘡

矮

自卑：童顏
滿意：童顏

自卑：所有
滿意：沒有

滿意: 眼大 雙眼皮
自卑: 包包臉 gummy smile 額高

膊頭橫

自卑: 181cm, 68kg, 38吋胸肌,12cm
滿意: 190cm, 88kg, 42吋胸肌,17cm

自卑：冇
滿意：靚仔

自卑: all
滿意: n/a

滿意：鼻
自卑：門牙突，面圓，眼細

自卑: 大近視
滿意: 酒粒

自卑: 眼大 （羨慕人單眼皮）
滿意: 高、瘦、白

自卑:腳粗 個雙眼皮唔夠深
滿足:唇色唔錯 嘴細 薄嘴唇唔係孖潤腸

自卑：大細眼 單眼皮 門牙凸
已經箍梗牙 草梗錢去割雙眼皮

自卑：眼距闊，鼻大，凸嘴，高額，顴骨高，黑
自信：冇

自卑：太高(183cm)
自信：身材唔差

自卑：肥到豬閪咁
滿意：五官立體

講得下身肥都係死肥婆。
例如：肉地，少少肥，有內涵等等。
都係當死肥婆論

滿意：皮膚好
自卑：單眼皮，唇厚，面圓，鼻扁，矮，瘦
利申：巴

自卑：眼細
滿意：左眼下有粒痣

滿意：眼大
自卑：面太肥 眼形唔靚